［集思廣益］應唔應該退學

啲野好容易 但讀落先發現唔係自己鐘意既野
Yr1 gpa2.9

你係唔鍾意讀書
而唔係唔鍾意讀依一科

讀緊既野同個科既名根本就完全唔一樣
天淵之別

係咪你理解錯個科既名咋咩科呀

個科就叫康樂體育
但我依加就要讀餐飲 法律。。。

好容易但得2.9 係我理解錯定你講錯

退啦，唔鐘意無謂浪費時間

啲嘢容易嘅話唔洗讀都過3啦

餐飲唔係康樂一部分？
搞康樂體育活動唔使識少少法律？

根本你自己都唔知個科係做咩既
Quit啦

因為冇乜興趣 推動唔到我
好多功課都冇交 整係靠考試拉到2.9

康樂同運動已經係兩回事

而家啲大專生報學校之前連個科讀乜都唔去睇吓 好多時係自己攞黎明明上網一搵就有曬course list

讀ive算啦

讀緊degree? 拎張沙紙出黎搵工啦
出黎做野大把人唔係本科生

康文署嗰d？

康樂通常係學管理 組織 舉辦活動
運動會係身體結構 運動力學 能量系統

2.9就叫好???